{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 아름드리스파펜션(애견동반,사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊が禁止されている宿泊施設です。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再度予約することができます。 ペンション内ではスパとジェットコースターが提供され、追加料金は発生しません。 個別客室内にはスパタンが設けられており、使用時間は入室後から退室前10時までです。 泡や入浴剤は使用できず、愛犬スパのご利用はできません。 プライベートテラスバーベキュー場も利用できますし、時間制限はなく、利用可能な時間は23時までです。 利用金額は2人基準で20,000ウォンであり、追加時に1人当たり5,000ウォンです。 客室内に電気グリルや個人バーナーを持ち込むことはできません。 ペンションの近くにはコンビニがあり、車で約7分の距離に位置しています。 ペットの同伴は可能であり、8kg以下の中型犬のみ可能であり、一部屋当たり最大2匹まで入室可能です。 一部屋あたり1匹につき20,000ウォンの費用が発生し、現場で決済されます。 愛犬用品は個別にご用意いただく必要があり、愛犬スパのご利用はできません。 ペットの猫は入室できません。 駐車は可能で、座敷ゲーム機も完備されています。 人数の追加や愛犬同伴の際は予めご連絡ください。スパを利用したい場合は事前にご連絡ください。 SPA1客室は低床ベッドを使用し、SPA3客室は普通のベッドを使用します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にスパやジェットコースターがありますか？",
            "answer": "ペンション内ではスパとジェットコースターが提供され、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "個別客室内にはスパタンがありますか？",
            "answer": "個別客室内にはスパタンが設けられており、使用時間は入室後から退室前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は可能であり、8kg以下の中型犬のみ可能であり、一部屋当たり最大2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "一部屋あたり1匹につき20,000ウォンの費用が発生し、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの猫は入室できますか？",
            "answer": "ペットの猫は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、座敷ゲーム機も完備されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "人数の追加や愛犬同伴の際は予めご連絡ください。スパを利用したい場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "SPA1客室とSPA3客室ではベッドの種類が異なりますか？",
            "answer": "SPA1客室は低床ベッドを使用し、SPA3客室は普通のベッドを使用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 760,
        "QA": 837
    }
}